覺不覺車仔應該一月買我代替女人達

達子廢撚到唔想講了

半年就走

有錢你驚愛記唔會賣咩

用豬蛇打正選咪得囉

女人達後備level都無啦
同埋豬蛇都老了打唔到咁多場

簽巴神

要簽埋佢老豆先得喎

簽你都係一個好選擇

識波

豬蛇後生幾年佢邊有正選

會然都咁垃圾 真人

李察利臣憑咩

憑勁過達子
同埋仲後生
將來必有一番作為

你自己都知 會然

Richarlison 就未必啦 Icardi 就差唔多

icardi打法唔太岩車仔

Lkk la
Lkk慢吞吞唔會越位

加錢換盧卡古

你同達子星星相惜？
一樣都miss單刀